Canada Goose香港開左鋪

係咪真係好撚暖 好想試下

去試囉 好似有間零下廿五度嘅cold room比你試